頭先鬧警察係淫蟲個d人其實有咩居心?

說話頭先metoo集會過後
見到有中同已經係fb出po
話要quit 唔撚做
老老實實 你地鬧人係黑社會 狗
都算 大家政治立場唔同
其實警察都係打份工 做翻自己份內事
維持治安 問心無愧
佢亦唔會比你班仆街影響
但你班撚樣
追住人地鬧強姦犯 淫賊 淫蟲 鹹濕佬淫察 屌你老母臭閪淫蟲
你地有咩居心?
街上面既小朋友同家長聽完個心一定唔會舒服
政見 立場唔同姐
洗唔洗咁呀?
一碌鳩打沉一船人
有意思咩?
就算最近好多傳聞話 警察點點點性暴力
fact check左未?
望住個fd聽到比人咁鬧之後
頭dupdup 完全無曬心機做野 好心痛
你地係咪想所有警察都辟炮唔撚做先肯收手?
好心痛 香港人會變成咁
只可以講句
呢種侮辱對當事人傷害好大好大
遠超話人地係黑社會 已經唔係政見既問題咁簡單
大家鬧人之前 可唔可以諗清楚

喔

曲直難分

淫蟲 我屌你老母閪!!!!!!!!!

收到👌🏿

仆街
垃圾iPhone auto correct
希望大家鬧人之前諗清楚

黑警死全家

希望大家正負皮之前
睇清楚紅字
thank you

收到

屌send錯
sorry

咪係囉
你班撚樣咪撚鬧佢地強姦犯 淫蟲
好撚大傷害架

#曲

希望大家理性d 鬧人之前諗一諗

ok明白
屌你老母臭閪淫蟲死淫警！！！

夠鐘食藥啦

popo朋友:氣死我了

警嫂正淫娃

police I mean
typo
垃圾iPhone早知用華為

曲得制

理性d? 而家呢個時勢叫人「理性d」同叫人「中立d」一樣，難聽過粗口

左膠上腦 鬧人要顧埋人感受 你唔同佢哋講鬧人係臭雞會傷害心靈

依個時候洗撚曲線

屌原來係曲?
on9 樓主成篇野打到1999咁, 唔撚識出曲線 post 就收皮啦

淫蟲屌你老母臭閪

你連講事實都唔撚夠膽
要轉彎又戴頭盔
學乜人開post

有個小朋友問我
姐姐 咩叫淫賊 做咩d人係咁鬧警察叔叔係淫賊
姐姐:ehhhhhh
你大個就會明
點解要灌輸呢d知識比下一代
佢地係無辜架

曲到圓

點啊 強姦犯[s][

清曲直難分喎

樓主洗唔洗幫你葵涌醫院留個位

哦

Ok淫蟲賤賊

白痴

曲定直？

正皮咗

樓主五毛

成龍呢

直
我唔知我朋友著住制服點抬起頭面對香港人 面對呢個社會

黑警

好圓

所以話
連登仔咁搞法點面對大陸既三毛大軍呀

屌負皮得太快

OK 我認我差少少比咗負皮

32:101
唔止呢個po
只係希望大家唔好再傷害我既警察朋友 佢就黎崩潰架啦
你地可唔可以正負皮之前 停一停 諗一諗 咁點對抗三毛帶風向呀

曲到爆

直頭打左先講

可能佢會好似屯門個西瓜褲咁直認，仲問返你乜你唔淫嘅咩

點解要玩曲

由呢刻開始唔叫黑警 改口叫淫蟲

曲到直, 你玩晒

最好無警察， 無警察既地方先最安全 最和平
無林鄭都係

最多欖炒

直接叫強姦犯了
旺角警署果單

黑社會，強姦犯

永不割席
永不分化

死淫蟲，咸濕佬，臭龜公，性奴隸

我地知點做架啦樓主！！ 多謝曬你既意見呀！！！

唔淫？

警署偷拍：涉事警長非守報案室 受紀律聆訊

罵錯左咩？

大把新聞播

睇真啲
屌負皮錯
Sorry

呢d 曲到 真係要提

靜係睇到大紅字 收到

係

唔夠曲

太曲令我錯手
樓主你唔啱啦

幫手推上熱門

淫蟲

其實係咪曲???? 負皮先

強姦犯！黑警！

推上熱門

lm 待看真心膠

Yes they are

曲到直 直到曲

d狗俾人罵係老母閪痕周街搵佬屌先生到出黎真係好慘慘
仲要俾人話繼承埋老母果浸姣晒味入到狗屋要就地搵人屌同俾人屌
人地已經讀書少無見識生出黎d仔仔女女都唔知會唔會係學校俾d mk仔玩女女個閪同仔仔個春袋

負皮左先知曲
呢d時候仲要曲
仲要曲到咁

曲？真係睇唔出囉？

pish

開得太差個post 唔洗推